阿仙奴開鑼戰征富咸 阿迪達定首席門將：無意支援請離開

達Sir: Martínez明白嘅唔好踢阿仙奴囉Quit 阿仙奴囉你成日都會見到Leno㗎btw因為我有好多playtime俾leno喺度踢正選btw Martínez我比一個建議你唔鍾意quit左阿仙奴佢得唔得o5ok？

你條賤種打乜撚野？

車志健都唔識？